{\centering\section{Список использованных источников}\par}
\begin{enumerate}
\item Б. Страуструп: Язык программирования С++. Специальное издание. Пер. с англ. --- М.: ООО <<Бином-Пресс>>, 2008 г. - 1104 c.: ил.
\item С. М. Львовский: Набор и вёрстка в системе \LaTeX,  2003 г. - 448 с.;
	
\item Документация Qt 5.7 [Электронный ресурс]. – Режим доступа: \url{http://doc.qt.io/qt-5/} , свободный.Загл. с экрана. (09.07.2016);
\item Реализация Singelton в С++  [Электронный ресурс]. – Режим доступа: \url{http://ru.stackoverflow.com/a/327139} , свободный.Загл. с экрана. (09.07.2016);

\end{enumerate}
\pagebreak
